30幾歲單身係咪一定要搬出黎住？

好多人都問我幾時買樓，搬出黎住，30幾歲人仲同屋企人住，好似好唔獨立咁

家建搬

唔太明你講咩

人工幾多？

家庭問題一律建議搬出

其實睇你自己有冇決心同打算

巴打budget幾多到？

單身搬出去有咩用

At least 我無

其實係咪應該調轉, 有需要先搬
例如自己想要自己獨立居住空間, 又或者有另一半要成家立室
單身再加自己根本無主動嘅渴求, 點解呢一刻要用咁多錢置業?

有能力又想拍拖 或者想自己做自己野 ，其實應該搬出黎。

利申： 就快40 單身。後悔冇搬出黎。不過過多幾個月就唔係香港lu.

靚仔的話食女食都鳩斷

你搬唔搬都係一樣冇女
咪瀨

咁如果想做自己野，本身屋企又嘈。咁搬出黎都好既。

睇落係IT巴打 揾夠/技術移民?

仲諗緊。但單身，屋企又冇乜負擔。成日想走又冇機會走，咁BNO 5+1 係唯一走既機會。錢冇話搵夠既，平平地夠駛就得。

香港宜家值唔值得買樓？

睇屋企情況
有時反而屋企人要你照顧咪唔好搬走住

唔識答。 你如果單身又有能力自己租，我估你都係想改變一下，咁我suggest 你租一年試下。唔掂先返屋企 （假設屋企人都welcome 你返）

至於買唔買，唔理首期，你一個人供唔供到先？ 如果份工冇左，可以捱幾耐？ 所以唔識答。

買樓係2019同2020 之後，好決定你對整個香港， 中國， 同外圍既信心同睇法。 所以都係個句，唔識答。

搬出去方便call g

咪又係睇人工

有人話係

但我一嚟低收入
二嚟要照顧屋企人
三嚟我又唔諗住長留香港

所以睇完d租金
都係作罷

一個人住好撚爽 又易啲溝女

冇伴侶點解唔花多啲時間陪屋企人？
理得人點諗

你30幾歲，老豆老母都唔後生得去唔
搬出黎住，又難咗儲錢，又少咗時間見佢地
反正都係一個人，我會寧願係屋企住

我都係咁諗，順便儲多個錢上車